動議：新口號，「我要真普選」

無普選，係一切問題既根源
亦係一代又一代抗爭者一直努力爭取

今次係方法改變左
咁不如我地試下用新既方式叫「我要真普選」？

係催淚煙中呼吸困難，說：「我要真普選」

被失控黑警拘捕、毆打、布袋彈擊中，血流披面，說：「我要真普選」

被白衣人追打至皮開肉爛，誓死反抗，說：「我要真普選」

係街頭、地鐵、機場既所有不合作運動，跟市民道歉同時，說：「我要真普選」

推

動議

寧鳴而死 不默而生
攬炒中共 功德無量
光復香港 時代革命

林鄭、港澳辦、中聯辦、口交部敢講「光復香港，時代革命」都睇怕唔敢講「攬炒中共 功德無量」掛

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

唔好意思，借一借位～

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

容港治己

其實818後 好可能連普選都無用 再升級

唔好淨係叫林奠下台
當然我都憎到佢入骨
我哋要嘅係真普選
如果唔係只會係繼續689 777 898

攬炒係唯一出路

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

其實真普選口號好重要。

因為中共而家係將成件事包裝為「港獨」「廢青」。
其實我地5大訴求裡面已經有我要真普選依條。但牆內既新聞又點會播？

如果我地將口號改為真普選，係大大巴打落中共道。
因為國內人唔係傻的，佢地會諗點解你地要獨立，又要真普選？咁你地係要普選定獨立？諗多幾諗就會知道中共昆緊佢地。

所以依個係真核彈。

Push

818 2點 維園見
大家一定要出！

我同你講大陸d人係傻架
之前周柏豪叫人登記選民都比心話港獨
同埋就算叫到香港陸沉左
中共唔會比大陸人知我地換左口號
只會一直spin我地去港獨

不過我好贊成要換口號
因為個口號唔係比大陸聽 係比外國聽
依加其實香港既問題已經變左做國際問題
而普選 自由 民主呢d普世價值最吸外國人支持
另外最緊要就係當我地有真普選
五大訴求都可以全部解決哂
連最難果樣釋放義士都可以由特首特赦或者減刑（公民抗命）
所以真普選先係我地最主要最主要既一樣野

其實呢個口號已經有啲柒味

唔小心負評咗 對唔住
幫推多幾次

支持口號：我要真普選

幾十萬深圳新香港人選舉一定來支持！
當年已經有人講香港人梗係住深圳

真普選？你自己諗。

小心選呀！dq又係用你（同我）嘅錢再選架炸！

其實已經有

你地亂咁來選游b
搞多次真普選
選到民建聯鄭穎舜

宜家咪幾好

（記得交返你“內地“另一半資料加快來港）

無主權先係一切問題嘅根源
中共底下嘅所謂普選, 自己諗

不過樓主講嘅我都支持嘅
因為爭取港獨會嚇親好多人
同埋又覺得真普選易入口啲
起碼好過嗌「香港人加油」嗰啲

如果真係爭到普選, 都唔係壞事
起碼有機會比香港人知道中共治下無真正民主
到時再一齊抗爭

我要真普選

屌你老母我搭錯時光機返14年?

真係俾先算啦，點都嗌咗先

冇普選係問題根源，一定要打住呢個旗號

光復香港！